据我所知，他们每年夏天都要忍受类似的贫困，但很难不认为冠状病毒导致的人口外流耗尽了他们的食物供应。 一只生病的松鼠如何给了我意想不到的安慰|帕姆·斯普利策| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 他被迫经常从口袋里爬出来，在一个拼凑起来的、被伤病耗尽的进攻线上踢球，上半场只有67码的传球。 海盗队在第五届超级碗决赛中以31比9击败酋长队，汤姆·布雷迪获得了他的第七个冠军 
 去年12月，在阿拉斯加科迪亚克进行的第二次试射中，阿斯特拉的火箭未能抵达地球轨道，原因是上层发动机提前几秒耗尽燃料，导致火箭无法达到轨道速度。 火箭初创公司Astra将在商业太空竞赛中上市 
 我们被耗尽了，也许是因为我们对这么多事情做了这么多决定，如果我们失策，就会失去那么多。 冠状病毒正在测试我们这些焦虑的人。 当大流行结束时，我们需要提供心理健康帮助。 Sarah Vander Schaaff | 2021年1月30日|华盛顿邮报 
 故事发生在一个未来世界，那里的资源被耗尽，一组科学家必须前往月球，从一个废弃的设施获得样本。 2021年最值得期待的15部韩剧|Kat Moon | 2021年1月29日|时间 
 而现在，该计划不仅要削减公共部门工会，而且要削减所有工会——耗尽他们可以花在政治上的钱。 科赫兄弟对工会战争的下一阶段|卡尔·迪尔和蒂亚·莱辛| 2014年12月22日|每日野兽 
 然而，压力、疾病和环境污染等都会消耗你的关卡。 5种更健康的排毒方法(不是果汁排毒法 
 我要把政府的粮草用在敌人身上，从而使我的钱袋鼓鼓的。 旁观者，第一卷第二部分|各种 
 他们肯定地说，将所有利率降低到这种“被迫的”竞争水平，将耗尽他们的收入并导致破产。 铁路:费率和法规|威廉·z·雷普利 
 如果她把它们送入港口，她必须耗尽她的机舱，从而严重损害她自己的效率。 海战|詹姆斯·r·瑟斯菲尔德 
 因为让一个不成熟的教师过度疲劳，就会耗尽其发展的重要资源。 女权主义与性别灭绝|阿拉贝拉·肯尼利 
 他们越早耗尽国库，就能越早掌握局面。 垄断与人民D。 c .云